# Клиент-серверное приложение

Тестовое задание для группы Backend (C#)

## Формулировка задания

Необходимо реализовать клиентское и серверное приложение, которое соответствует следующему описанию:

### Клиент

* Клиент и сервер взаимодействуют по сети
* Клиент при запуске принимает путь до директории с входными данными
* Входные данные имеют вид текстовых файлов произвольной длины
* Файлов может быть от 0 до 127
* Задача клиента отправить текст каждого файла на сервер для проверки и получить ответ в формате True/False
* Полученные ответы Клиент может предоставить в любом человекочитаемом  формате, например: вывести в консоль (или GUI) в ходе работы приложения, сохранить в файл по итогам работы приложения.
* Клиент успешно решил поставленную перед ним задачу, если в выводе есть корректные ответы от Сервера по каждому файлу.
* Клиент знает о том, что Сервер может обрабатывать несколько запросов за раз, но не знает сколько конкретно. И стремится использовать возможности сервера максимально.

### Сервер

* Сервер и клиент взаимодействуют по сети
* Сервер принимает входящие запросы от Клиента и проверяет является ли присланный текст палиндромом. Если текст является палиндромом, то Сервер возвращает ответ True, иначе False
* Так как вычисление палиндрома задача для Сервера творческая, то он никак не может затратить на нее меньше 1 секунды (допустимо использование методов Thread.Sleep или Task.Delay)
* Сервер может обрабатывать за раз только N запросов, и в случае если свободных потоков для обработки нет, вернуть клиенту ошибку. N - является целым числом от 1 до 10 и передается как параметр при запуске

## Getting started

Для быстрого запуска можно использовать **run_server.bat** и **run_client.bat**.

### Запуск сервера
Для запуска серевера необходимо передать параметром количество запросов обрабатываемых сервером в один момент времени.

### Запуск клиента
Для запуска клиента необходимо передать параметром путь до дириктории с текстовыми файлами, значение которых вы хотите проверить на палиндром.

### Входные параметры сервера
Сервер принимает входящие значения в формате JSON. Необходимо указать название желаемого метода и входящие параметры.
Формат входящего JSON:
```
{
  "Method": <METHOD_NAME>,
  "Params": [
    {
      "Name": <PARAM1_NAME>,
      "Value": <PARAM1_VALUE>
    },
    {
      "Name": <PARAM2_NAME>,
      "Value": <PARAM2_VALUE>
    }, 
    ...
  ]
}
```
Пример запроса:
```
{
  "Method": "Palindrome",
  "Params": [
    {
      "Name": "Sentence",
      "Value": "Этот текст не палиндром"
    }
  ]
}
```
### Выходные параметры сервера
В ответ сервер посылает сообщение следующего формата:
```
{
  "Code": <RESULT_MESSAGE_CODE>,
  "Value": <RESULT_MESSAGE>
}
```
Пример ответа от сервера:
```
{
  "Code": "OK",
  "Value": "True"
}
```